星期二會唔會停課

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

你上上一個post都未曾解答嗰舊野，
錫紙包裝係咪自家製牛餐肉？

買㗎喺慈雲山
20蚊
不過啲人話間嘢係人血饅頭
領展趕走晒啲小商戶重建做超市

我睇停到直落聖誕

好難講

希望繼續

除夕以散然後聖誕

細佬講Vtc停到星期三

日日等宣布停課

宣唔宣布停課都唔敢返學啦...
行過街都甲由逗

真心 你點樣叫d學生搭車兜路
兜路再轉車再行路

唔係個個都咁醒識search
甚至唔係個個老豆老母有錢開車掛

小學仲大獲 好多人要自己番 好危險

覺得依單野一日搞唔到都開唔到學

點解仲未宣布明天安排

停咗啦

推

邊到講

source?

唔該
拉

認同，講真今個星期都唔適宜返學
啲學生真心危險

返工都唔適宜啦 打工仔就唔係人咩

打工仔番工係街行過都會俾防暴搜身，拉埋添啦
番工都唔安全，後生係原罪
番工都唔安全

亂鳩咁拉 番工真係好危險
停課停左咁多日 幾時停埋工
林鄭快啲跌入埋個圈套度
If we burn u burn with us

仲邊有心情聽書/教書？
可能返到課室，少左一兩個同學

已經停左啦